林鄭祝賀劉德華演唱會成功

早前劉德華為團結香港基金宣傳短片擔任旁白，力撐明日大嶼填海而被網民圍攻。林鄭月娥今年10月喺《施政報告》記者會上就主動為華仔抱不平，覺得華仔拍片都係因為關心下一代發展，又話有人因為短片侮辱華仔係非常之唔公道。林鄭當時仲話：「對劉先生能敢於表達自己意見表示敬佩，預祝佢12月演唱會成功。」

點解稱中國係支那就唔係勇於表達自己?
更要DQ？

死亡祝福

死亡之吻

燒山後繼有人，可喜可賀

要成功阿